【開盤】一陣3點班狗出嚟吠乜嘢

1) 強烈譴責示威者衝擊以及堵路 1.01

2) 暴徒行為無法無天 1.05

3) 目無法紀，到處向警署縱火1.2

4) 已經同和平訴求脫離關係 1.22

5) 呼籲市民切勿參與/助長非法活動 1.5

6) 正式宣佈解散警隊 100

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

買10蚊解散警隊

正式宣佈解散警隊

除左6
已上皆是

廢老都訓晒 WFC

真係有人買解散警隊

咁低水點買

100蚊買6

倍率低到咁你做莊都幾無良吓

會交代元朗開槍打人

合法合理

發國難財

惡法臨頭，電光火石之間和平市民嘅臨時行為合情合理，睇唔到有咩問題。

應該主力呢單，實彈射左個14歲

個休班警放工, 好心就未扮英雄la

好眼訓 唔知頂唔頂到睇

由佢啦 其實都係頭嗰幾點廢話

訓把啦

買定離手

是日大佬
麥展豪 1.1
謝振中 1.15
鄧炳強 1.5
劉業成 2
江永祥 50
李桂華 60
盧偉聰 100
高振邦 1000

（呢幾日嘅嚴重性應該屬於中高等，所以我估麥狗機會最大）

睇錯時間自膠